django base project

technos:

database : MySql
front-end: materialize css


-----
apps:

common : core du site
profil : vues et templates permettant une gestion utilisateur quasi-complète
commands : gestion de Database avec python manage.py clear_database et import_database
front_ends : location des fichiers js et css
emailing : contient les fonctions servant à envoyer des mails automatiquement
